一人一個聽過最濕碎嘅新聞

【馬英九總統看了一下手錶】依個真係世界級

召喚香港十大新聞